# Что должен сделать экипаж ВС в случае отсутствия диспетчерского разрешения на вход в диспетчерскую зону.
выполняет вираж не ближе чем за 10 км до диспетчерской зоны ...
и в случае отказа следует на запасной аэродром или обходит диспетчерскую зону при транзитном полёте